住過Shama嘅巴絲請入，有事請教

嚟緊新年長假想同男朋友過吓二人世界，試吓同居嘅滋味梗係唔少得煮飯仔俾佢見識我入得廚房嘅一面

暫時嘅目標係服務式住宅，覺得Shama好似唔錯，見佢哋都有廚房同爐具，但唔知係咪包埋煮食用具例如煲呀煎pan之類

希望住過嘅巴絲可以解惑，不勝感激

點解唔直接問下Shama個package？

其實儲錢買樓仲好
曬埋d無謂錢
鳴偉屌班後生真係無錯